張竹君憂心病毒「好似愈來愈傳染得快」 擴大至工作地點都有傳播

被問到有飲食業界要求，農曆年間放寬防疫措施，張竹君指，現時疫情發展未穩定，亦非向下，任何放寬防疫措施，都有可能令疫情反彈。她又憂心病毒「好似愈來愈傳染得快」，過去主要是密切接觸者有感染，現擴大至工作地點、「唔係好有接觸」都有傳播，而今次有爆發的區域，涉及的每戶人口可能較多，區內街坊會有聚集，或加快傳播。

封中環囉

玩咗成年
武肺病毒先學識喺workplace傳播

完全唔擔心，衰過流感

最近有點數升傳染

黎生

而家先知？

反正都係要繼續返工，，幾多人中又有乜所謂

真

原來過去一年病毒無感染過要返工嘅人

實情好快就禁足

禁足令
但翻工不限

黎字頭末日

依家先知番工會傳染? 定係成班官係一人office同自己開車番工?

係咪禁返工？
唔係就收聲啦

專家食屎啦

我既訴求只係返工

禁返工感染既人公開檢測結果就搞掂

黑寡婦訓撚左幾耐?

驚閪咩,快撚手開返晒所有野啦

得幾十單有幾嚴重

咁你建議如何呢張畜生？

依一波大把老閪都無比員工WFH

唔係停工就咪撚講埋啲廢話啦

驚閪咩，都冇返工群組

就算有，以政府嘅對策，食肆限1人1枱全日禁堂食商場閂5點

免檢回港易就繼續

許狗話禁足都要返工

中完係屋企休息一兩星期就無事，仲要好多都無嚴重病症。同沙士比真係差幾十皮

叫林鄭綯病毒出黎傾囉

香港只有一種官，叫狗官

Just a flu

殺哂所有人類咪得囉

你阻人返工啲人就暴動㗎喇

咁你建議要點做？

封關不切實際

有都入曬做住戶群組，食野群組，酒吧群組，叫雞群組，跳舞群組，有人返工中招咩？

唔義左封埋觀塘

咁你有咩建議呀屌你老母

封金鐘站囉，封大圍站囉，封紅隧巴士站囉，唔封正契弟

比班閪HR嚇撚走曬

舊年咪係office爆過

咁你發佈會咁多人同場都唔驚啦

黎豬表示：

之前傾掂數，搭車無事，返工無事，6點前堂食無事，依家覺得on9咗，開始反枱

喺農曆新年前嗰幾日不如停工一個禮拜啦

我只想番工

政府home office返4日

係？
所以呢？

收皮啦張寡婦，之前吹撚到冬至聖誕d 人慶祝會大爆發，結果無出現過聖誕冬至群組
依家又黎吹會番工會有事，屌你老尾咪撚阻我番工丫，我訴求就係番工丫臭閪

啲同事最鐘意一返到公司就除口罩
當正自己屋企咁 睇下幾時會出事

狗官：將藍地盤大爆發日日有人中招？ 咁要快啲禁晚市禁美容院啦

有咗地盤群組咁耐，今日先嚟話工作地點有傳播？

下 返工會傳染架咩

武肺都係打份工 大家唔好咁harsh

一定唔會有返工群組架喎

工作地點係地盤梗係會奶嘢
地盤邊有人可以全日都戴好個罩咁乖

現實係各 B/Ds 裡面照叫人返工、開會，由 ACO 到常秘每日準時返到辦公室！

31/12完咗約

on9封咗支那關先啦，日日免檢疫

係就快啦
停工停市

都可能係，依家cut budget

我嘅訴求係番工!!!!!!!!

工作地點都有傳播???成年前都已經有

武肺進化咗
狗官on99

開車 再獨立房office

幾時禁返工呀傻閪

乜之前地盤唔算workplace?

傳訪應該訪問番黎生，訪問下佢最近既感受

你講起又 好似其實好多工作群組爆。只係政府唔出聲

一日過千先出聲啦一日得果幾十個係到嘈

支持清零先開返GYM 同晚市

咪再搵林鄭同病毒傾下囉
信政府唔怕

成年都慣晒，政府真係信唔過

又話六點前返工唔會傳染既？

咩遊戲嚟

屌啦
office2月已經有cluster

家下政府都係做戲要整死香港經濟, 再放大陸人落嚟扮打救.
因為未有禁堂食前飲食生意好好又無咩人咁樣中招. 相反佢唔封關就不停出現社區傳播.

憂心, 封關未

哦

政府喉舌
屌你老母

黎生表示驚閪

不如宣誓效忠共產黨先可以出街！！！張畜生！

唔係，都係啲廢老廢青中
低端人口

show員工證/公司信先比出街

我個訴求就係番工

勞資糾紛

算吧啦
大人驚冇得番工多過肺炎
小朋友擔心成績斷崖式仆街都要去補習社都唔驚你肺炎
局長你自己話你有咩用?

外星人打到嚟，我都要返工

岩岩先儲夠點數解鎖基因，無計啦

禁足又點？都唔會禁返工，對我地黎字頭完全無影響，因為我地生活就係返工，有得返工就無問題

Neville Ng: 各位同事要好好向黎生學習

返工係咁㗎啦

不知出街買野食野幾咁開心，times人多到，賤物鬥窮人呀，日日都出街洗錢

The outer worlds

背景係極右世界，所有人都被洗腦人生就係為著返工公司停電返唔到工，都要扣糧病佐係因為你唔夠勤力，要扣糧連自殺都因為令自己返唔到工，要扣糧（因為佢死佐扣唔到，所以成team扣）

返咗Office成年

我嘅訴求就係返工

抵死啦 地盤唔停工 咪爆到成個油尖旺都係囉

兩個大爆發既都係政府工程

成個油尖旺都係傳播點

搞死緊香港經濟
停左有好長時間，有人會開始因為停薪留職而有壓力
因為唔知停到幾時，政府冇明確既經濟重啟計劃
比較壞既情況係幾個月至半年零收入 要持續交租金
租金最平既劏房租金係5000～8000
姐係冇收入既情況每月要買一部iPhone mini至iPhone 12 pro比條女或者老母

最大機會比政府停工個班平時可能OK, 不過好取決於有幾多積蓄
佢地係唔知幾時先有返收入，可能仲有一年，可能原來會搞到幾年都冇工做

所以如果依啲政策係故意，以後既日子有排受
佢朝令夕改，你幾努力同勤奮都冇用

上年好地地架, 今年傾唔掂數咩?

政府都開始返工啦，不過無公開講之嗎，大部份黎緊星期一都開工啦

張竹君憂心病毒 , 計劃重開部分花市

其實想要停工既連登仔如果真係要停工, 但停工呢段時間係no pay 你地點睇

IFC 班traders無得返工，有幾大損失？

寫字樓唔知點解真係唔多聽到
有冇例子

全部人中晒咪無事囉 重症呀 唔好彩囉

有錢佬地區一定無事

要強制檢疫嘅地方都係草根階層地方

上年未過probation 今年啱啱過左

瞓咗幾耐？

一係就乜都禁晒佢就搞到好似台灣咁
(成年都唔得即係無可能啦)

一係就全面性放棄
乜都唔禁照玩
好似美國咁

現在飯又無得食 雞又無得叫
但又做唔到個效果

最撚衰就係咁 半桶水 唔3唔4
努力就付出咗又無成效

放心啦 禁你食飯 禁你痾屎 禁你瞓覺 但一定唔會禁你返工

我夠膽講 會禁返工的話 我即刻切j

已經無曬反對派，政府都係搞唔好d野。民建聯究竟做左d咩野

改3 點禁堂食啦，無其他辦法架喇
武肺少3 個鐘無傳得咁勁

仲要獨立冷氣系統

仲唔問下記者應該點做

工作群組一早就有
aeon, m記, 大xx, 地盤……

一向都無比

多撚魚嘅一日唔封關日日都會傳

政府有d都係得一兩日
識人做食玩

叫張竹君同武肺deal囉，依家都deal左working hours 無事，6點後先會出嚟

根本就唔會俾停市

其實全民停工，只係港交所開市就得，反正都係全民皆股

憂心

DLLM 我要番工 傳染比人咪比人囉

全部online 邊洗一定要返office

進化左

香港人快啲走

搭地鐵傳架食屎專家

我要返工

公司免疫法咩真係
冇腦

繼續返工所以唔報

元氣玉都係，越儲越多

支持中國武肺攬炒
殺咁d廢老

大把公司冇WFH啦
依家先知工作地點會傳染

唔好諗住靠嚇喎
政府唔係同隻病毒傾掂左數話返工唔會感染咩

根本借啲意拎DNA

On99

鴨鴨

0
因為部server喺將軍澳

有都唔講啦

返工免疫法

地盤爆、食肆有人奶嘢，咪停三日咁大把囉
沒事兒

原來工作地點會傳染架?
唔見話要強制檢疫成棟Office嘅

屌你老母，我唔返工點撚樣播毒？

屌。
唔驚。照常返工。

死太少人啦

連燈仔：君君係好官嚟

好多office有人中都繼續返工
己知有2間

唔撚敢禁返工嘅就咪撚出聲
完

停工扣我半個月糧 可以正常翻生活既願意啊雙糧都坻消左 有時見班基層日日冇工開真係好慘 希望政府真係會良心發現求你

朝早番工多人到呢

搞笑? 良心發現
生活得係香港預左正常生活差人幾倍架啦仲想政府良心發現幫到手
成個2019同2020年白過架你

不嬲都有，開心大發現咩

佢都鳩下鳩下既
人地講緊變緊種啦
佢宜家先講會去到workplace
垃圾到

畀人炒咗點去見工好

如果要捱到復活節
真係有機會睇下都市傳說
酒吧結業 Gym room 結業潮 真定假

食肆真係無事 因為轉左做外賣 生意不跌反升

「佔領中環，正式啟動！」
——張竹君

唔封關，就算全民禁足令，又有咩用。

垃圾感冒都驚

戴左都冇用，做一陣野個罩就濕晒，冇晒效
冬天情況會好d

一兩個月都無乜問題

香港地冇咩人屋企有工作地方

隻病專打廢青廢中

病毒: 我嘅訴求就係收工

返工lam 炒，多謝政府

玩左成年，政府清唔到，仲可以話邊個

連市民都一早知道嘅嘢，你依家先嚟話開始擔心

公務員集體呃人工？做咩過去一年咁多在家工作？

除咗返工之外，離開屋苑範圍都要坐監。

做乜都唔可以
除咁睇樓同返工

我嘅訴訟就係返工

歡迎

上晒交通工具就帽事啦

政府自己wfh就當冇事啦
其他賤民理得你死

6點前返工原來都會感染武漢肺炎㗎咩？

收嗲未？

極權喉舌

張醫生啱啱訓醒Hello 2021啦

公道講句
張竹君係衛生署既人
衛生署從來都冇wfh過
佢日日返去既chp小型爆過一鑊都當無事發生照常返工

冇工返 黎生都變暴徒

比啲時間，好似寄生獸咁

呢個 張竹君 係咪2020年1月 時空穿梭 過黎?

極權疫情發聲筒

HR 話：你一時又叫武漢肺炎，一時又新冠狀病毒，你知唔知自己叫咩名ga？吱... 仲有呀，你無過過工ga？英文名要寫全名ga嘛！咩COVID19，寫全名識唔識呀？吱... 唉~你學歷又無，又得果年幾工作經驗想見到咩工呀？我地公司個boy 都大學畢業三年工作經驗啦！呀武... 新先生，你或者諗下係咪真係適合係我地公司工作，無謂浪費大家時間啦！吱...
結果武漢肺炎喊住走

我見啲足球員中完武漢肺炎仲勁左喎

唔夠10個唔當群組，側側膊

個咪好正

工作場所係醫院嘅話點計？

離地到

但回港易繼續